有冇人同我一樣日日都要食辣

一唔食就唔安樂
又上youtube係咁睇d食辣雞面既片

食到條脷馴哂越黎越重口味
利申：3小辣

以前酸辣粉食bb辣 而家食中辣

食緊合味道個冬蔭公味
辣到流哂汗

會辣咩 我反而覺得黑椒蟹味果隻會辣啲

我都係 咩都要加辣椒醬

X2
覺得自己好快死

有冇人食過兩倍辣雞面 係咪真係咁辣
好想試

我呢排食到爆哂瘡同去多左好多廁所

得個辣字 已經食唔到麵既感覺
攞佢包醬直接奶冇分別

同我一樣

感覺食完會爆菊花

食到個胃愈泥愈差

隻辣椒粉係邊到買

食任何食物都要落辣醬（自己搞）
食米線一定要最辣
食清得濟會當場嘔出黎

咁巴打會唔會食到成日便秘尿頻果啲

每日都起碼屙一次屎，無試過便秘，都好正常

我無辣不歡 餐餐都要辣
平時食野都要落辣 譚仔平時食中or大辣 我覺得最好味 試過特辣都食到
酸辣粉就一定要大辣
你講既兩倍辣三養面都食到 但係送左一罐汽水

食三養食到當正餐

譚仔特辣反而無咗個湯本身嘅味同埋有啲咸

我都係無辣不歡 不過冇絲打咁食得辣 平時果隻三養已經覺得好辣

試過幾次7仔雞脾加三養面當晚餐